[莫縮叔台] INSIDE (PC)

[莫縮叔台] INSIDE (PC)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

《Inside》是一款由獨立遊戲工作室Playdead所開發及發行的平台解謎及冒險遊戲。遊戲無論在主題及視覺上均類似同一公司的另一款作品《地獄邊境》，玩家需扮演一名小男孩，在黑白色的遊戲環境中解決不同的難題，並同時避免在3D滾動時死亡。
資料來源：維基百科

========================
莫縮叔Facebook Page: